其實泛民大黨入面既少壯派係唔係都係鬼黎? 點解肥佬黎唔欽點少壯派?而係欽點大黨入面既老人班?

如題
好易比人誤會你肥佬黎只益自己友, 或者同班老人有利益輸送啵

呢班老一輩始終唔肯承認自己行左幾十年既路已經變晒係唔work
再搞落去遲早同開明少少既有分歧，搞到又出走

不過喜聞樂見，起碼唔洗比佢綑綁泛民個名